嚟緊5月10日大遊行一定要嗌呢個口號

依法治港
D曱甴頭一定要坐監

又一次鄉黑警官互相勾結既鐵證